十間夾公仔機九間無人，呢一行等集體收皮啦

識得好多平時成日夾公仔嘅朋友近呢半年都無再夾公仔根本大家都識穿咗呢一行仲衰過去賭錢

對老翻公仔無性趣

周街都係淘寶款夾公仔機
連啲指示同唱銀機都係殘體字

同埋啲藥房金鋪一齊執哂去啦

要賭錢不如買牛熊
買熊日日賺

D公仔, 係TB賣20-30包郵，夾$50都未必有一隻.

初頭係幾好玩，但玩耐左就不了

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

夾老翻邊個想要
有心 都去日本玩

從來去日本先會玩夾公仔
香港嗰啲款太out 又貴

因為間鋪租唔出先租比呢d人

去日本夾唔好

勁呃錢

唔係啲囡話要玩都懶得去

新式散貨場

呃下啲發創業夢黎生囝

台灣都已經中曬伏
估唔到香港都有人中

D公仔貪平放淘寶貨
搵鬼夾，本身都唔吸引
放日本貨又較到好難夾搵笨
去買好過啦

岩，仲話搵咩場主搵水魚，又冇人夾又要交租

香港夾公仔等於做水魚被人劏，不了。

我見到多數老母帶細路仔
同傻仔拖條女先會夾

呢堆係diehardfans

自己買部返屋企慢慢夾,平過出去玩

慳返啲錢捐比義士啦

香港啲機仲要較到咁難
返日本夾好過

夾公仔嘅去咗夾催淚彈

前排仲上哂報紙話一個月賺幾多
咁好賺，自己仲唔靜靜哋贏咩

望一望隻公仔個tag見到寫殘體字就不了

夾黎都係比條女影相擺上ig炫耀咋

十幾蚊次啲爪又鬆過牛肺最後得個淘寶公仔

啲公仔好多都唔靚，連擺ig嘅理由都無，索性唔夾

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

我剩係見到總有一間係左近...

BTW 個FD灣仔租左部7,8月都收皮幾

自己買一部返屋企玩分分鐘仲抵過出面玩

去日本夾仲開心

轉左online夾
高汁日本公仔

namco

如果係日本roud 1 個啲靚靚公仔

或者台灣有金證個啲盒裝公仔 都夾得過嘅

屌你其他老翻淘寶貨就死撚開啦

Round 1我只係試個打棒球機

要夾點解唔去日本夾

改做夾gear機可能有生意

D鋪冇人租 出d短期租約比人放機。

其實係d舖租唔出又唔想減租，業主唯有擺夾公仔機，
一來收番少少，二來keep人流，
就好似台灣咁，舖位太多無人租

行過都唔會入去
啲淘寶夾機

同做賣 叉電線 果D場差唔多

SARS 果時 又係有D 賣碗碟嘅特賣場

掉彩虹有無得做？

呢D野30年前興過
20年前興過
10年前興過
跟本係好大問題
唔好浪費喇
用錢買本書睇好過啦

根本收皮就100%嘅波

1.點知你係正版定淘寶？我去有保證嘅namco唔撚好？仲要好多一睇就知係淘寶貨，啲tag又殘體，啲機又殘體，見到都唔開胃

2.啲爪鬆到on9 ，完全冇成功感，你可能呃到人夾第一次，但啲客見到咁鬆，醒嘅咪唔會比第二次錢玩囉，結果你就少左客，計落你仲蝕多過較大力啲輸個公仔比客嘅機會

成個行業都係典型支那人同香港人嘅搵錢方式，呃呃騙騙，個個為搵快錢，結果就殺雞取卵，冇諗過可持續發展先長搵長有搵得最多

今日行過手痕去夾公仔,夾到笑撚左出黎
個鉗落果陣可以夾實隻野,升到上半空果陣已經開夾
開住咁返原位,屌你老母咁點撚樣夾呀

唔係老翻都唔會夾

有D鋪頭仲寫明幾多次會好夾D

個夾好似陽萎咁 夾閪咩

直上直落係永遠夾唔到
睇左甩右甩掉隻公仔入洞先夾到

主要原因係啲公仔唔係正版，咁點解我唔淘寶？

食水咁深，呃到咁耐算系咁啦，ON9到爆

有朋友租左間鋪再分租d機比人
賺到笑

明明系另式賣平公仔大家開心，華人做就得個呃字，ON9

香港啲鋪空極都係貴租 公仔又柒 有啲收一次5蚊 試夾成本咁高會有幾多人去玩@@

請個人幾錢

夾公仔既錢
夠買一部淘寶機返黎慢慢夾

5分鐘冇$100 。不了

賺到盡班仆街 D來貨咁平 但都SET到完全唔比人夾到

公仔機既客唔係夾公仔既人
係果d所謂台主

日本搞到咁勁係因為d貨既問題
屌 香港d公仔假撚到

得租比人個蛇頭賺到笑

好快就會有堆咩苦主走岀嚟上東張西望話比人呃咗

跟本呃尻人

仲有一班youtuber拍片引人夾
咩細b之流

已經好耐冇夾
冇時間冇錢冇心情

公仔假都算
隻隻飛絡力爪爪力都唔夠
斜到仆街又內丟 爪套又唔係夠
有技術都死啦

唔講技術層面
人地台灣有晒產業鏈
上遊供貨量大，有揀過貨
加上youtuber做勢教育市場
價錢又合理
咁嘅情況都先叫做生存到
你香港照抄點會唔仆街

差唔多啦
一年搵5球

垃圾行業 等執啦

都係玩15分鐘就悶
一個月最多玩一次
蝕本生意

YouTuber吹奏，必死

連短租散貨場都無人願租
整啲機扮到個場好似好旺
睇下幾時連電費都俾唔起

斜夾可以唔洗玩，三隻腳只可以用兩隻夾，第三隻腳最好力但只會彈走你公仔，搵笨